終於到我部LG G4 脫銲...

開唔到機，長期hold住LG開機畫面，
試過跟台仔用風筒直接吹手機背面上少少嗰個位，
吹吹下右上角閃咗下，
跟住開過幾次機情況依舊，
擺咗成日再開一次機，
開到但係check到粒u成8X度，
再用多陣又自動同我自動reboot，
又hold死咗喺LG開機畫面到。

唔想益手機舖(當你燒底板，要五舊水至肯整)，
打算自己學鬼佬拆塊底板出嚟再用風筒吹吹粒U，
想問有咩嘢要注意

同埋有少少問題：
1. 隻螺絲批邊度買到？
2. 係咪可以自己搽散熱膏幫助散熱？

Me too

急不及待想試試了...

上華強啦

我相估你有睇我post 既

咩post

5x bootloop個個

無就算啦 唔洗救data就慢慢玩

順便答埋你個兩個問題

1. 普通細十字螺絲批已經拆到
2. 落散熱膏係對導熱有少少作用，但依然會bootloop

1. 試過，完全扭唔郁粒螺絲
2. 點解嘅

1. 你枝批太幼食唔岩個位？食岩個位大力少少扭就得，因為佢落左螺絲膠水

2. 因為我試過幫整返好既機落散熱膏，有幾部過一排都再中招，所以我認為對lg機作用不大，反而其他用808既機又唔見咁易出事，好大機會係底板本身問題

Btw, 可以入group

[url]
[/url]

唔洗拆機，熄左2粒大核就搞掂

係咪會慢好多

治標唔治本
利申 2部G4 + Nexus 5X受害者

人哋個枝熱風槍嚟
吹出嚟二百幾三百度

係我就買新機算。利申：V10用家，舊年四月bootloop整番後已經開始留意有乜新機好買

而家再用多一年幾當賺咗，前排換咗粒大陸代用電又一條好漢

問人借枝風槍吹下實際啲
或者上淘寶，百零蚊姐

落液態金屬啦

淘寶不了

你熨斗我諗要用舊式個種，蒸氣可能唔夠高溫，要貼實粒晶片又難，一個唔小心捽咗下接點short埋曬仲難搞
你衡量下風險得益啦，比我我會買枝風槍算